連登仔最興就係

係連登度鳩up
有人串就好撚認真咁支持自己鳩up言論
即使係歪理
不服來辯

不服來辯

屌你鐘意點諗咪點諗囉，無人想理你呀，仲推

辯乜鳩？
辯咗咪中咗你講嘅嘢
摺喇

連登仔最興就係屌人老母，我屌你老母

呢個句子結構又幾好用

想帶出連登仔成日盲撐